哇操你媽的B咧，Xianggang邊到有好食肉夾饃

麥克唐納德雙層奶酪資本主義牛肉漢堡

XG 哪有好吃的狗肉食？

不要吃老衲

資本主義邊度黎

意思係美國出產嘅

狗肉夾饃

去尼瑪比

食你老母個閪塊肉啦